社區盾車路士贏阿仙奴，改名叫麻友係雞係公廁一個月

絕不走數

改唔改都是雞

麻友不嬲係雞係公廁
唔洗你改都知

上面二個

麻友係雞係公廁係肉便器係尿壺係

唔好燈啦 all in咗阿仙奴

反麻可恥

迷上了麻友
全因麻友是雞

一定唔洗改啦，垃圾車贏撚到咩

我認同

Lm

樓主真係有病

性病呀屌你老母

留名睇改名

麻勞改定都得

hi
波蘭神鋒反轉意甲/意甲球王Milik/波蘭球王Milik/意甲神鋒Milik/波蘭神鋒米歷克/拿玻里神鋒Milik/波蘭神塔Milik/波蘭神鋒Milik/A_Milik

十卜u

留名等睇走數

Sm女皇 yuyu Ma

唔駛改名都係

臭g

卡勞大將軍

辛苦樓主了

唔係下化
英超冠軍對阿狗都要用魔咒

搵食姐

雲加太屈機了

樓豬真阿狗 好偉大

社區盾都咁認真=.=

十二碼贏呢？

一早已經係啦

收嗲拉 臭g!

車唔抵得你咁做😭

麻友不嬲係雞

樓主找數嘅話我改名做李一桐係雞

找唔找都系

yes

我屌爆你地兩個

駁吾刀

push

牛奶Gun我一齊迷桐b 唔好迷g ok?

一桐=G，迷一桐=迷G

屌你老母

系 牛奶仔sick ball